咪撚再拎今日10.1同之前比較

次撚次都有人出黎打飛機⋯⋯
次撚次都話勁過好過邊日又今日贏左定輸左⋯⋯

仆你個街 日日都有手足傷捕 你有心情比較？我就無啦

又話全民火魔？
白電油難買？
毛巾難買？
啤酒難買？

今日係好左啲，會上前，但班狗衝出黎民？向後跑？如果係革命，如果係報仇，如果要對抗極權，請你保持依一刻甚至更高既仇恨，復仇！

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

【戰術】唔想再比人拉入嚟推Post

屌你老母

訓撚醒未啊 黨鐵一開即刻搞撚到佢停 唔洗tg group 仲tg乜撚野？各有各做啦屌

只有被罷工 你聽日10.2先開到花

個撚個又話嬲到訓唔著？
唔撚做？
要TG group先識做野？
想遲下個個食實彈？

無人講？

唔係挑你機
不過"全民"呢兩個字
唔係你打得出就成真...

我係frontline 魔法師得4、5個？reload？
講得出唔成真
唔講都唔成真

講左可唔可以有機會推高30%魔法師？

你想人跟隊，都要俾人睇到個價值喺邊
現實就係咁醜陋，如果俾人覺得係9掟，咁真係好難招到兵
我知唔岩聽，但你要諗番，香港人本質係好現實

有人叫我比支佢幫我掟，我問佢，你掟到50米咁遠？佢退後左

你講既野係現實
點撚解個個都話要光復香港時代革命
但無人改變香港人依個現實？

我琴晚無訓 今日出左12個鐘 好撚攰 但我依家訓唔撚著

我要既一係防守，一係直接中target

由於而家抗爭變左持久戰
大家可以諗吓
自己係想享受過程
定係享受成果
(一定有人串咀話why not both)

而家每次出黎
大家又可以檢討吓
究竟之前做嘅野
只係享受過程
定係set左目標然後達到成果

香港人付出到咁上吓
就會問有咩效果
好快會到呢一日出現

例如圍狗屋
陣地戰
過程肯定大家都好難忘
但係本身有無set到目標/目的係做咩？
撚狗？如果唔係快閃，又唔係殺哂佢地，最後一定係拉人完場喎

魔法師 啲人遲早會問
玩完對方絲毫無損，自己就俾人拉
咁啲魔法係要黎做乜？

可能學生未必會意識到呢樣野
但係成年人幾本上一定會諗
"我做呢件事，做黎做乜，係咪白做嘅先？"

呢個係如果抗爭in case玩到年尾或者下年
大家遲早要面對嘅問題
因為香港人本身真係好現實好識計著數嘅一種人
同你講理想，一日半日仲得，長遠就會回復本質

一係防守，一係中target

兩樣唔得，唔用